[VIUTV] 《飛檳吧！男神》 星期一至五 2300-2330 (3)

2018 年有《一路向西伯利亞》，2020年再接再厲，原班溝女人馬《飛檳吧！男神》；走進馬來西亞檳城一個小島……上輯節目Jeffery及麒麟仔因過度投入，煞科後仍沉迷溝女，幾乎毁了大好前程。製作組抱著良心無謂害人，將節目加入全新元素；一邊溝女，一邊為「神秘大馬靚女」經營一個臨近執笠的小旅館！

黎學勤

louisMCM

Sulin

Miko

kaye.okayyyy

ch.99 星期三 23:00

新po留定名

我愛MCM

剛剛睇完第五集
全輯總共有幾集？

其實套嘢幾時拍

lm

如果請埋 jane chuck拍就好

MCM成日整心無人理

唔好唔開心啦 我同你整

正

蘇霖眼距都幾闊

笑到仆街

【一句到尾，秋雯定直美？】

明明秋雯外表清純，笑容甜美，而且又對小朋友好有愛心，100% GFable，但點解都會抵擋唔住檳城直美嘅魔性魅力？！仲會忍唔住望多佢幾眼......🙈
重溫更多冧女戰績：
《飛檳吧！男神》｜星期一至五晚 11:00
#好想同直美瘋狂鬥嘴 #秋雯都正 #whynotboth #檳城 #溝女團 #馬來西亞 #飛檳吧男神 Jeffery 黎學勤 莫竣名 MCM Louis QiuWen 秋雯

笑爆嘴

除咗睇娟姐同佢哋之外，又可以當參觀咗 viutv office

好好笑 臍環果位巴打睇左未

Travago打mcm係一嘢揸佢波

新po lm 等陣睇

娟姐
想佢拍多啲節目

客觀嚟講 mcm雖然好正 但始終Jeffery成個package真係高一班 問身邊啲女仔多數會揀Jeffery

MCM講嘢鳩鳩地幾正

trivago睇落去成熟啲 mcm似係同輩feel
兩個唔同市場好難比較

大馬(碼)美女()

終於無霍哥了

終於有得睇

終於正常返

大碼美女

Trivago 長期面紅咁

Dy哥

我係製片嚟㗎

Dy哥啲戲好屎…

我係制片黎架

呀dy哥完全唔啱做幕前

呢件好掂

我諗起食神好好味嗰段

好似好肥咁

唔睇樣 套衫好有大陸feel

Sons of the beach

正 大碼女

個樣ok，但個身真係好大媽

肥婆

係邊到搵幾個大媽過黎拍

秋葵hahahahahahaha

秋葵

好撚娘屎條女

有陣大陸味

啲effect好好笑

手臂好粗

好撚好笑

大媽有無50路先
有我ok呀

個肥婆好好笑

第一張有啲似律師shirley

阿姐好搞笑

舊野真係咪黎？

個肥婆講野好大力噴口水
傳播肺炎

頂 大馬女好有演戲細胞

手太短

我老母你要唔要
快d認領左佢

另外個兩個黑衫大媽係藍衫大媽條𡃁黎嫁？

嗰下唔俾錢個樣好似那有錢你老母

好多女
秋葵john埋完全冇違和感

有大媽喺到先好笑

個大碼美女好好笑
正過咁多集嘅女

整張有動感

圖 and 老母

幾正

好有氣氛

三個都咁肥真係cls

我鍾意鯊魚衣果個

集郵大媽

唔洗找

大媽個銀包都幾大

對波好大，但個肚腩好似仲大

不如VIUTV請個大媽做埋主持啦

佢都應該更有動感

騷味

正宗肚腩大過波

正過霍哥線好多

起碼幾好玩有氣氛嘅

屌換左新手機冇入相喺度
有機會pm比你

笑死

屌

富婆來嘅原來

冇澳門狗舒服好多

不值一提
如果唔係有MIKO 電視都廢事開

直接影啦屌
我都想睇auntie
我要佢學now嗰個樣

繼續叫秋葵

有3條女就唔記得秋葵

auntie瞓撚左了
我要睇男神唔想行開

唔比佢

秋葵可唔可以出返嚟

秋葵好正

10蚊貴到

auntie 瞓覺個樣

秋葵有冇着bra

咁撚貴邊個買

身 of the 必池

秋葵嗰陣支那味真係好重

auntie 有冇著

Trivago又然

Son of the 咇池

我掛住笑

唔係講笑真係有浸大陸除

留名今舖trivago又然

瘋狂追擊now auntie

瞓着應該冇

淘寶果d model咁

啲樣
好似We7釣狗公嗰啲女

大馬的風潮係咁

我睇咗啲咩

條條女對佢地既印象都係咁

咁多印手臂

@大埔M子

係機會啦!!!!!!!

跟手就會狗衝Jeffrey

諗起佢哋女朋友跟住佢哋黎 真係火都嚟

有2個巴打J緊一個50路嘅auntie

真係又大又白滑

Trivago望落係成熟啲

講野都係

MCM成日講有味gag

trivago女朋友應該冇跟住去

好睇過上兩集好多，真係比佢地兩個solo都夠好睇

成段好似碌緊淘寶泳衣page咁

啲調色好old school

之前有人po過新聞 唔係有咩

其實秋雯個名都好支那

差咁個面堅尼

所以啲女成日都係揀trivago唔揀mcm

上集要佢地兩個睇Mon睇霍哥溝女
真係on99

身 of墮必池值回票價

我都睇唔透 呢種咩衫黎有無人解答下

大碼小姐好奔放

Jeffrey曬到熟咗

頂帽配副超真係

mcm有
Trivago應該係冇

唔係泳衣黎咩 著咩bra

你話trivago唔靚仔
D女都可能冧MCM多D

全trivago真係又高大又靚仔又講野得體D
我係男都出水啦

佢塊面anytime都係咁紅

其實是咪乳貼？
有冇絲打嗰度解釋下？

睇呢個節目就係睇佢兩個做啲on9嘢
上兩集變咗嘉賓咁

好明顯係特登

所以成日溝唔到女

你們生意怎麼樣

Trivago出賣肉體了

70路仔都啱…

到底我睇緊啲咩

又來

又黎了

仆街

一下打到佢哋返現實

又黎

大碼小姐又黎了

又有直美

大媽好正

佢地又黎

trivago係又高大又型 但係我係仔會揀mcm先

個波
搖下搖下

又嚟

把聲好似肥姐

大媽真係好撚正

你地真係小朋友 我要哂

你有 @我老母50路巴打 support
唔驚

件肥婆d戲不停搶fo

好嘢嚟喎

agree 不過變咗朋友feel 女仔揀男朋友佢就衰咗

Mcm

係咪媒

又係大媽

CLS架個肥婆

嗰大波妹成集做佈景

mcm chok到咁

trivago包到咁密

終於有兩條仔既性感畫面

鯊魚衣又返返來

個大媽咩事

mcm: 幹.

笑撚死
3個大媽應該都係媒

trivago唔露肉

說好的出賣肉體呢

trivago好似有車軚仔

嘩屌

Trivago有三層腩

肥婆好撚好笑

秋葵變咗配角

啲肉都1212

酒店 肉呢

無可能唔係啦廣東話仲要咁流利

笑到仆街 啲effects好賤

今集個主角變咗個肥婆咁
但係睇佢哋搞到trivago都變埋怕醜仔好正

個肥婆係咪想做深水炸彈

大媽個銀包金條都收得落

靚女

好cute好想捏

我都諗緊係腩定腹肌

啱啱mcm係海邊露肌有冇圖

好明顯係演員

MCM

其實游海係好辛苦
經驗之談

好熱愛生命

MCM都係偏瘦

Why not both

邊撚到有賣肉

why not both

好過大肚腩嘅

mcm條褲好緊

得骨

便服幾清純

今集真係靚女唔夠肥婆黎

Mcm型到

trivago冇賣到

靚女咩都唔洗做就有人請食飯

秋葵識嘢喎

我喜歡他的身體

屌 mcm仲要想un幾下

MCM頭+Trivago身

好gay
坐上面

mcm對比Trivago真係削左少少

但好靚仔

Mcm頭 trivago身
痴線 超級j死人

無戴bra

秋葵呢個樣正常返啲

賺肥婆錢請靚女食飯

Trivago嗰3層係腩定腹肌

好正

仲要un

嘩屌真係好西

秋雯真係有啲似柒版律師

哇啲肉多到

排骨精

要二合一咁貪心

正好多

唔食肉人生仲有乜意義

Cls

定鯊魚衣既摺

呢個觀塘都有
好似仲係黃店

好可愛

擺上去會自己轉

擺成枱肉晌食素人前面

不過要燒好耐先燒得熟

轉口味啦?

秋葵著衫順眼啲

即刻要飛

叫咩好似好正

坐大脾

唔食肉但咁有肉地

食唔到辣真係唔好夾硬

最憎大班人食飯總有一兩個話自己食齋

馬拉妹真係正

燒秋葵

兩個好sad

條女擘大口食嘢好核突

人地好有錢，成日食好海膽。

咁人地選擇黎姐
我自己本身都係少肉多菜

幾方便喎

Dy都爆粗

都好貴下

又倒貼

有潺

阿dy係咁嘟

阿DY都好好笑

食突埋

讚吓姐

mcm女朋友見到佢同秋葵拖手仔

一大班人出去食飯跟住要全部人就佢唔可以叫肉嗰下先煩呢

心諗 呢兩條友黎倒米

mcm 笑得好燦爛好靚仔

巴打平時點食嘢㗎？

密密燒
但我搵唔到佢係黃定藍
我好似係18年去食嘅
當時d肉都高質
不過真係燒十世先熟

係馬來西亞食$2000港紙？

雖然馬拉物價都唔係平

1000蚊馬拉錢姐係差唔多2000港幣

食燒烤咋喎……

嚇死

我都唔食

屎眼上

似情趣內衣

d女好撚悶
如果個個都係miko就好

好正，不過推post好慢

仲有去食日本野/去日本話唔食生野

Mario

好撚憎食秋葵

用念力

應該係成隊crew加埋

港幣3千幾？

都係嘅
唔可以打邊爐食雞煲嗰啲囉
除非係分開兩兜

係
上次一大班7/8個人去 燒到夠鐘都未飽

呢個世界太公平會好大獲

所以我上次自己去左食

呢集好好多

個質感好似米青咁
見到都唔開胃

咁唔比人叫肉又真係over左

大學生喎剷車都唔識揸

咪就係
最撚憎哩d西fd
無下次

乘2，差唔多

大媽好funny

仲要擺得太埋會kick住左轉唔到
結果要隔一行擺

優良基因

天婦羅囉
雖然去日本唔食魚生刺身係幾浪費

我就黎成十年無去日本

三個肥婆令到成集變到好好笑

真係有哩d人

我意思係佢咬嗰陣唔合埋個咀 食相好核突

我都好少食
嗰次去 食燒肉多

香港大學生行得太前

大碼小姐好撚正wor
做老婆一流

馬拉版渡邊直美

我覺得咁樣好冇禮貌
食野唧唧聲又係

咁渡邊直美靚啲

對手都有關係，兩條仔唔識撩
鍾意睇杜汶澤走佬系列
啲女又active又好笑，
同埋啲情節冇咁假&內容放啲

agger
個食相好衰
仲要女仔

頭先條女就係咁 唔知有冇其他巴打留意到 即刻倒扣好多分

btw又點相

我自己都唔係樣樣生嘢都食
所以有時都有啲尷尬
不過食放題就唔緊要嘅
反正都係各自畀自己個份

送海鮮叫我地放下格 以為好撚熱啦 點知都係要好撚耐仲要得一面係熟

同意

佢似係特登扮辣 博trivago/ mcm呵返
係咁si得勁大聲 又大動作撥撥撥扮辣

why not.both

我都覺得係
要上鏡嘛是但啦

最憎啲女扮撚哂野

點解咁多巴打都唔鍾意食
我第一次食就鍾意咗

利申 通常都唔鍾意啲核突/一 pat pat嘅嘢

其實又好難話樣樣食物都會食嘅 咁最多你食少啲/食其他囉
但係因為自己唔食要人特登就你就好閪

真心 成個package trivago 贏
女仔帶出嚟見大場面都得體啲 mcm始終太young

我見到個樣就唔開胃
似米青又似鼻涕

變咗啪啪 partner x 點相

中間右二係 renee (好耐無出現喺 viu 喎)？

有沈律師

粉紅色
可遇不可求

講真第4集
雖然有霍哥蘇霖
但睇佢哋各自溝女其實都叫ok
但係上一集真係集中喺佢哋兩個就唔ok

今集好好多
就係要睇佢地兩個9 up

上兩集 微辣嗰兩件 睇到頭痛
又有口音 又尷尬

要睇微辣嗰兩件 我上youtube 睇唔撚好？

其實係
第4集都冇乜事
上一集真係睇到燥想屌9剪片老母

還我miko!!!!!

全部都係viutv啲人
其實都幾難得可以集齊晒

主持加2條女做 couple workout 放最尾做花絮

垃圾到冇得再垃圾
次次花絮預告最好睇

Trivago感覺好bfable
好Gentlemen 做佢女友應該好幸福
佢所有野都贏mcm 係差個樣啫
但其實佢都好靚仔
假設mcm 9.5分 trivago都有8分
Overall 加埋一定高分過mcm

Mcm 靚仔係靚仔 但係男神feel
只可遠觀
仲要身高應該得米七？
如果條女米六就剛剛好嘅

佢成個package加乘令我覺得佢連個樣都唔差
mcm真係輸在身高如果再高d就好

有嘅，就係上年農曆年嗰次《點相》SP

* 今年先真

Trivago 個樣都叫差？

話時話《點相》應該係 ViuTV 添食最多次嘅節目
差唔多每一季都做一輯

荃灣福來村有間都係咁燒， 無火燒幾過癮

秋葵正撚到
仲正過miko

都係鍾意上輯個模式多d 自己搵女
呢d做媒冇乜feel

成日覺得食串燒會好撚貴

仲以為係入住添
我唔相信點相會多人睇過入住啩

2 百幾， 同食放題差唔多

我後面都話其實佢好靚仔
但淨計樣同mcm battle
Trivago會輸少少咁解

佢條仔仲要好7 , 死毒撚黎, 比秋葵破左佢處

有錢咪得

其實上輯都有幾個睇得出係搵返嚟
不過冇咁明顯，啲女俾人感覺好自然
可能語言唔通，成個氣氛冇咁尷尬
唔知係咪唔同咗導演
啲剪接位出哂事
搞到兩個主持好似唔知自己做緊咩咁
今次啲女一出場就已經估到哂咁
連mcm今集都講咁大粒收音mic

講樣可能靚 Miko 一啲，但我覺得 Miko 性格爽啲開心啲喎

成日請咁多藝人上去 好想試下做現場觀眾

微辣環節完未其實？邊個提議搵佢兩個架
霍哥開頭都好睇，宜家黎黎去去都核突扮有趣
另外其實蘇霖有咩咁吸引？成日見到有人心心眼，我退一萬步，你搵微辣不如搵tina都好過蘇霖
成2集個焦點都擺喺佢哋度，其餘兩條女仲靚過佢都變左綠葉

睇緊頭幾集

0530

咁多日嚟冇理過間旅館

未瞓醒

又係dy哥

阿dy個款都幾摟打其實

豪哥成個 trivago咁

嘟

勾中蜜蜂窩咪…

Trivago 講最多粗口嘅一幕？

Trivago痴得mcm多都爛口左

佢老母咁硬既

秋葵 ig?

真係好易.....受傷

啱啱先開嚟聽 以為講緊中女

好波MCM

Jasmine

呢兩個

兩個都好有港女feel

著到咁去郊野…

dy哥又失蹤

Yuki

Yuki成個Happy咁

呢兩個都唔掂喎

副計好正

好撚77777

d囡出現得可摸以自然d

Happy仲靚過佢

Yuki好撚大波……

依家啲女仔都好鍾意着成咁去行山

眉筆加鐵餅

咬撚死你

胸肌嚟㗎？

尋日直美仲大

好圓喎但係

一陣勾落去嗰陣一夜勾落佢心口就好睇

開工姐 勿認真

直美嗰個唔挺
Yuki嗰個好挺

Jasmine俾野咬撚死未

應該好硬

MCM好weak

屌棕櫚老母

係咁屌老母

究竟個節目係點搵女 健身教練都搵得到岀黎

火車便當

Trivago把聲好温柔

Mcm老漢

Jeffrey咁仆街

Give me your 西

Where is the 西

mcm

屌你咩MCM

屌mcm

你都識呢D

好撚gay

MCM應該有睇全裸監督

隊埋枝野落車

gay

有睇Netflix 就知

痴撚線 又老漢推車又火車便當

Mcm真係好撚正

仲爛口過地盤佬

jasmine好正下

我巴都覺得好撚正
絲打有冇濕哂

體驗用手食飯

冇叉用

真9upper

講得好

今集好悶啵

條女好大隻

見到auntie 濕啲

真

兩個做返主角鳩鳩下咁幾好喎

又係有少少尾音 好正

其實auntie有咩特別

你兩個真係cls

MCM真係好正

Trivago=雪兔/哥哥型
Mcm=李小狼型

個句「比你試下」温柔到
J緊

今集D女唔係好得

50路小粉紅

今輯唔似上輯咁周圍遊
馬拉本來又冇咩玩
唔悶至奇

有圖未
想丁

我覺得yuki唔錯 係咪有啲問題
不過個節目都唔係睇女 係睇mcm同trivago

李小狼唔使成日嘟喎

trivago真係穩重暖男過mcm
mcm嗰種鳩係得仔先覺得過癮

女黎講
馬拉D 正女應該唔少
但上節目有D都好普通

MCM真係倒米咁

今輯啲女真係好唔得
又唔識講嘢又唔識笑咁
搞到兩個主持好似全程戇鳩鳩咁
都係睇靚仔算
mcm

邊有摘撚左成日

不嬲都係睇仔 女呢啲浮雲

Mcm好撚型

好啦收皮啦

有冇人好鍾意Yuki呢type

有密集恐懼症係咪唔做得呢份工

MCM今集鳩得好緊要，無啦啦「收皮啦」做乜鳩，反而Trivago帶返節目個flow

trivago紅到面晒

冇，唔撚想部手機有佢嘅相

MCMario

Jasmine個樣一般，但皮膚超靚，滑到反光

我覺得似係冇咩架子嗰啲女仔
就算做friend都唔錯

揸剷車

而家d大學生剷車都唔識揸

青頭仔唔識入

青頭仔

Trivago幾型

諗起DnA個happy

mcm係咪跌電話

笑到仆街 mcm勁鳩
Trivago多左勁多粗口

飄移

係咁又插又扯

屌你MCM有味gag

扯到

Cfu笑鳩佢地

好似砌積木

師傅show time

車神

d工作人員嚇到走開哂

好撚型呀師父

呢下好gay

今集好正

Gay

牙dy袋咗

阿dy袋咗

間旅館唔經營啦?

農場工不嬲都低pay

阿dy係咪有古怪

屌摘木瓜

摘木瓜

去左邪店

咩料啊雞竇嚟㗎？

老雞

叫雞

呢班雞?

好似去咗叫雞咁

咩料

哇屌做咩事

唱淫k

摘木瓜原來係咁解

有50路就更正

I am gay

老細請叫雞

今日唔使睇酒店

屌要扮gay

嚇死佢地

叫鴨

痴孖根

睇對腳 似中女 岩你

好撚痴線

猴子偷桃

驚風散

I am gay I am Gay I am GAY I aM gAy

好似被人姦咗

CLS
比人姦左

做乜鳩呀呢個節目

阿dy真係仆街嚟

大笑出聲 屌😂😂

i love boy

@50路巴打

開頭黑色大波妹可以一戰

啲質素應該仲差過駱克道企街

我懷疑佢收咗隻雞錢

叫到好慘

酒店BORA GO

Bora go

好想睇MC M喊

搞咩MCM

MCM真情流露

真喊定假喊

我係女我都沖上去啦咁靚仔

好驚接唔住

阿dy忍唔住 終於玩鳩佢哋

做咩事

屌 見到mcm喊會唔開心 好gay

我都諗緊 以佢份人可能係隱藏攝影機

mcm做咩

MCM唔好喊啦

似真

屌又拍呢d忽然感性

你首先試下接住50路auntie先

咩事
Btw暫時最唔好睇真係有微辣果兩集

臨尾快鏡好似冇打格,應該CAP到樣

係囉 扯曬蝦咁

要搞到佢叫到呢句，真係好鬼恐怖

見mcm喊好心噏

屌你頭先先笑鳩佢哋俾50路搞 都未笑完就見到mcm喊

有冇ig

佢地真係唱淫K定劇本

下集內容好豐富

想要Yuki ig

見到mcm喊搞到我唔係幾敢睇

Mcm 做咩喊

個預告見到佢喊 想呵返佢

靚仔一喊就成村人爭住心痛同錫返

又搞喊哂啲節目主持

(關唔關mcm隻貓貓事...? 好似喺拍節目果期有病)

今輯最好睇係今集
果然呢個節目都係睇仔嘅
Trivago好似唔係幾鍾意阿dy

Trivago個條好似唔差

節目上黎睇

條大波妹個part悶撚到 我想爆粗

即刻跳番去肥婆玩水個part

棕櫚園老闆執一執就變trivago

【其實係咪整蠱緊Christine？🙈】

琴晚摘完木瓜，今日梗係要做返啲正經嘢淨化吓！
話時話，其實呢條廣告片係sell緊間酒店嘅咩呢？😏
今晚11點一齊揣摩吓～

重溫更多冧女戰績：
《飛檳吧！男神》｜星期一至五晚 11:00
#拍廣告 #女學生 #溝女團 #馬來西亞 #飛檳吧男神 Jeffery 黎學勤 莫竣名 MCM Louis

幾pure
不過我都係心繫mcm

求IG

成日屌阿dy 阿dy仲唔有仇報仇咩

mcm要喊了

I am gay係邊個講

個海好靚

尋晚係咪去左邪K場

我等緊MCM喊個part

尋晚個集重未睇

哇 啲女

MCM：好似俾人姦咗咁

好pure好true

鄰家女孩feel

咁都叫kol

條女堂眉想點

不如試吓去整容先？

教佢去靈探

做箍牙kol咪得

我cool嗰陣
日日笑到癲咗咁

都唔係咁差姐 cool完牙正好多㗎啦

唔笑個樣都ok

2個男主持咁温柔鼓勵人

最後單身左幾耐

個髮線好後

佢2個好似啲人生導師咁

ok la,唔算差

其實幾pure又幾cute

原來兩條佬都cool過牙

但堂眉都好似紋上去咁

佢係塊寶玉來，cool完實靚到PK

剪番pat蔭都得的

單身唔關cool唔cool事架喎

可惜而家仲cool緊

你唔講我都冇留意

條女其實幾靚，但個人好緊張好生硬

noodle

mcm真係睇唔出有cool緊

好似D變態佬呃細路女咁

Mcm把聲都好正

agger
皮膚好 輪廓又唔差

Per撚fect

頭先個幾秒好正

大家睇埋豬媽,記得比like&share

kol育成班

cool緊果陣溝咪好
之後可以享受波哥收成期

點解perfect都DO

太主動了

MCM做埋導演

依家有啲係透明架
淨係上牙套 唔洗落呢啲瓷

化下妝應該唔差

Sick玩

有個柒係中間

條女隻脾都唔錯

cls

cool緊隱適美掛

好含羞答答

係咪得我一個覺得條女有啲似少林足球個阿梅

旁白好撚串拍日景

果隻係for牙本身不太亂想執執only
打風果d都係要傳統先夠力

條女真係麻麻

堂眉似？

我笑到pk

好生硬

可能per9fect

似拍AV

還好啦

好尷

我都咀咗下

Mcm拍啲嘢真係似足佢份人

好似拍到咸片咁

有d尷尬

條女麻麻

係
好似都聽過可以喺牙後面上cool

小虎

原來廣告係咁難拍

我都覺得per9fect順口d

首先白，cool完面瘦返
眼大大，有淚痣，夠淫

條女冇咩點化妝仲要箍緊牙而家已經算靚啦

學雲爺爺咁玩

條脷仲使唔使要

又係喎

Jer導好nice

係咪通常絲打先覺得條女唔靚

Jerdle

Trivago拍旅館廣告根本超專業

除咗個牙箍 正過之前好多集啲女啦 之前個個都咁俗

唔係喎我覺得幾靚

如果個客在場仲煩
導演同個客諗法係兩回事嘅話
會ng多幾次

我都覺
呢個好pure

呢個比較pure, 鄰家女feel

條女算幾好 順眼

我依家cool完
牙後面仲有條鐵線
個牙醫話唔洗拆喎

我見有另一個絲打都覺得佢麻麻

jeffery拍得幾好

boraGo

屌，又酒店廣告

我覺得Trivago段片幾正

酒店！

屌你Bora go

我覺得佢麻麻
唔係話醜 但普通路人樣

我都覺

Trivago式屌打mcm

堅唔得啵條女

佢自己果part最正

Bora Go

算順眼架啦我覺得

同樣嘅價格

咁條鐵線跟你成世？

Trivago 太深入民心

佢兩個成日都扮啲導演講啲鳩嘢

Trivago拍得真係幾好

距離KOL仲差好遠
除非特色主題

好撚正 Jeffrey
完全一講起酒店 Trivago 就諗起你

酒店？Bora Go！

是但啦，今晚主力唔係睇女

sam sam
大把學生妹都咁嘅樣

係

化個妝就ok啦
隻眼好撚淫

MCM 明知人地cool緊牙
仲要人隊個咀埋cam
拍果個又尷尬又放唔開

Jeffrey=Trivago

真 等睇mcm喊

Trivago用自己自帶廣告效果加乘，mcm抵輸

咁佢都係學生姐 女大十八變再化妝又唔同㗎啦

眼都有得淫…？

係得miko 個集先係睇女

我覺得今集個女仔純啲 好過之前啲女喎

未來十年，佢都應該搣唔甩呢個朵

Miko世界第一

染個奇怪色頭又另一個世界了

我自己都係叫佢Trivago

兩條麻甩佬攬住互喊，然後深情對望..........

秋葵果集都係 有3條正女

咁恐怖？？
唔係要拆㗎咩

係 諗返起頭幾集嗰啲真係庸脂俗粉

梗係有 我明佢講咩

不如用推文 等多D人知viu tv 節目

眼神先係最撚淫

牙醫話唔拆
但唔影響我食野 ok嘅

應該係防止門牙再分返開

又阿dy

auntie 眼神都好淫

應該林5分鐘先喊

如果換Miko拍mcm嗰段會點

一陣上熱門又俾人入黎屌

呢件正

我都係，有機叫成世

dy哥有邊次係有好嘢

咁撚支那雞味嘅條女

May Ho幾正

好八婆feel

好港女味

上次摘木瓜
I am gay i am gay I am gay

已經慣咗用不推
同埋有啲巴絲始終唔鍾意呢啲娛樂po上熱門

側面呃得下人

Allen~
哇勁造作

呢個麻麻啫，咁都35萬followers

都係港女最正

比人鬧

我地promote viutv同港台個ig
都係叫佢trivago
佢見到又覆咗我地 話多謝支持
叫佢Trivago應該冇問題

唔知點解聽佢把聲 覺得會係八婆格

比起呢個，係咪突然覺得頭先個女仔好好多

Agger

好嘈

支那味喎
邊度港女...

有腳趾睇

有d似上電視台果集

係 好煩

佢唔係出聲嘅話真係以為係港女喎

講野好冇氣質

OK啦

有冇手足覺得都係christine正啲

呢個唔叫重啦 諗返起條秋葵先係

條女把聲好老

唔睇樣會覺得佢係賣菜

不嬲推緊

好難聽啊啲口音

呢個同渎門, 馬拉 嗰三個爭好遠喎

Sulin 真係好靚/正

咁唔通Trivago嗰個真係三摺嚟

你地唔好推…交比我

啲口音好似東莞妹

我知佢叫學勤，但Trivago太好記了

睇來你同我唔係喺同一個香港

都係尷尷尬尬

標題黨

條褲好核突

會唔會搵林晴幀

唔撚得啊呢條女

老江湖保險妹味

林明幀

咁撚樣做到網紅

把聲真係好怪

我老母唔睇99台一見到呢套野都認到知佢係trivago

咁嘅女都有35萬 followers
買返黎架？

Allen略有不滿

四眼仔黑面

請撚到咩 請佢嘅錢隨時等於咁多集嘅女加埋

食野個樣都勁呀嬸

個經理樣黑到

原來Jeffrey未試過開live

Louis 同 嗰個Jeffery 嘅酒吧

塊面黑到

今晚依集有d悶

叫返Jeffrey囉

食野食到咁…
又唔似一姐阿妹咁真性情大啖食

香港都大把不倫不類嘅女都10幾萬啦

食野個樣好核突

食到有D油

做乜鳩呀Allen

酒店？trivago

我都聽到

都係前幾集miko最正

劇本啦擺明

形住佢食食下就會棟高對腳

Allen係咪呷醋

頭先拍廣告我覺得唔錯

Allen做乜鳩
扮乜大袋

做乜鳩個經理人

trivago得5個人睇

四眼仔啲戲

ALLEN D戲

Cls 你條女有寶？
香港無人識條呀嬸呀
口音又譚仔

應該係劇本黎

發覺好多馬來西亞嘅女仔把聲都係比較沙同沉

屌 男朋友

唔好煩啦，trivago啦

呀dy個樣心諗 做乜鳩

原來男朋友黎

男朋友

Oh原來係男朋友

突然覺得條女有啲似褣美

個四眼仔

呀dy好撚正

講野好誇張

有cancer

Allen個樣有啲似TB

屌, 唔怪得ALLEN咁唔抵得

真係最後5分鐘先喊

咁通晒

戲肉嚟啦

Christine有feel好多
搵緊christine ig...

原來咁慘

Allen好有錢？？

條女ig d圖filter好撚勁

真係俾我估中左最後5分鐘喊

好薯
但居然咁都有咁正的女朋友

咁又好難怪人咁講嘅

28歲就cancer

人地點講都唔緊要

正係邊

聽佢咁講，應該都係

一早話正

allen成日黑口黑面 冇病都變有病

正?

哇trivago以前個樣

點解我會諗起 我左眼見到鬼
識得七日 愛未愛佢啲錢

等多一兩年

大家又有機會喇可能

點解大部份集數啲女把聲都好拆聲

Trivago 留鬚靚仔好多

應該都係夾嘅 劇組點會唔知😂

仲拍緊

又真係幾慘

原來真係mimi

佢隻貓

聽落好慘，但係唔知點解，好似賣緊保險

我要衝入個電視到幫mcm抹眼淚

心痛

琴晚有人估中真係講貓貓

前排Ig

trivago係個有經歷嘅人

真係貓貓

我都諗起
以前以為係鬼片
點知…

後面個阿姐好似受嚇

mcm 係真係崩潰喎

扯曬蝦

矮仔毒L有女

真係mimi

Feel到trivago就算想喊見到自己兄弟喊成咁都忍住

係我
我好留意佢隻貓貓

mimi

Trivago 真係大哥哥咁款

Trivago好好

一個阿媽有病
一個隻貓有病

因為佢真係好鍾意mimi

人妖

廁所門口隻貓見到佢情緒咁激動都唔走
就知佢係真心嘅

Jeffrey做朋友真係一流

MCM原來咁愛貓